\documentclass[serif,12pt,spanish]{beamer}


% PAQUETES

%\usepackage[spanish,activeacute]{babel}    % Ortografía espñol
\usepackage[utf8]{inputenc}                % Caracteres con acentos.
\usepackage{beamerthemesplit}              % Beamer
%\usepackage{latexsym}                      % Símbolos
%\usepackage{textcomp}                      % Símbolo euro
\usepackage{mathpazo}                      % Tipo de letra
%\usepackage{enumerate}                     % Tablas
\usepackage{booktabs}                      % Mas tablas
\usepackage{tabulary}                      % Mas y mas tablas
\usepackage{multirow}
\usepackage{ragged2e}                      % Justificar texto
%\usepackage{listings}                      % Listados
%\usepackage{subfigure}                     % Subfiguras          
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}


% CONFIGURACIÓN DE DIAPOSITIVAS

% Tema de la presentacion
\usetheme{progressbar}
%\usecolortheme{crane}

% Justificar texto
\justifying

% Profundidad del índice
\setcounter{secnumdepth}{1}
\setcounter{tocdepth}{1}

% Logotipo en todas las diapositivas
%\logo{\includegraphics[width=1.5cm]{./imagenes/ESI_N.eps}}

% Mostrar timidamente los pauses
\beamersetuncovermixins{\opaqueness<1>{25}}{\opaqueness<2->{15}}

\usepackage{color, colortbl}                      % Colores
\definecolor{bluelight}{rgb}{0.9,0.9,0.98}
\definecolor{bluedark}{rgb}{0.1,0.1,0.5}
\definecolor{uclmColor}{rgb}{0.07,0.11,0.23}
\definecolor{gray75}{gray}{.75}
%\definecolor{uclmColor}{rgb}{0.6,0.07,0.15}


% \renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
% \renewcommand{\labelitemii}{$\diamond$}
% \renewcommand{\labelitemiii}{$\cdot$}
% \renewcommand{\labelitemiv}{$\ast$}

% \newcommand*{\listFont}{%
%       \usefont{\encodingdefault}{\rmdefault}{b}{n}%
%       \fontsize{7}{8}%
%       \selectfont}

% % LISTADOS

% \lstset{ 
%   frame=Ltb,
%   framerule=0pt,
%   aboveskip=0.3cm,
%   framextopmargin=3pt,
%   framexbottommargin=3pt,
%   framexleftmargin=0cm,
%   stringstyle=\ttfamily,
%   showstringspaces = false,
%   basicstyle=\listFont\bf\ttfamily\color{bluedark},
%   backgroundcolor=\color{bluelight},
% %  basicstyle=\scriptsize\ttfamily,
%   breaklines=true,
%  % caption=\tiny,
%  % captionpos=b,
% }

% Minimizar listados
% \lstnewenvironment{listing}[1][]
%    {\lstset{#1}\pagebreak[0]}{\pagebreak[0]}



% TITULO

\title{Title} \institute[]{%
%% \textbf{\footnotesize\textcolor{white}{.}\\
%%   Universidad de Castilla La Mancha\\
%%   Universidad de Las Palmas de Gran Canaria\\
%%   \textcolor{white}{.}\\}
%\textbf{\scriptsize Departamento de Tecnología y Sistemas de la Información}
}
\author{\textit{
    Authors}}}
\date{{\tiny\copyright~Organization}}


\begin{document}

% Portada
\begin{frame}[plain]
 \titlepage
\end{frame}

% Indice
% \begin{frame}[plain]
%  \frametitle{Contenido}
%  \tableofcontents
% \end{frame} 


% Reiniciar el numero de diapositiva
\setcounter{framenumber}{0}

% Contenidos
\include{./sectionTemplate}    % Introduction



\begin{frame}
  \vspace*{1cm}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=12cm]{figures/dreamslogo.png}
  \end{center}

  \hspace*{0.5cm}
  
  \begin{center}
    \textbf{\color{uclmColor}This work has been supported by the
      Spanish Government within the I+D+i project
      (Ref Project)}
  \end{center}
\end{frame}


\begin{frame}
  \vspace*{1cm}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=5cm]{figures/question.png}
  \end{center}
  \begin{center}
    \textbf{\Large\color{uclmColor}Thank you for your attention}
  \end{center}

  {\scriptsize\color{uclmColor}
    \hspace*{7cm}\textbf{Contact info:}\\
    \hspace*{8cm}\textit{Author}\\
    \hspace*{8cm}\textit{Author email}
  }
\end{frame}

\end{document}
